他都一走了之

妳會否哭訴後找我做靠倚

咁似陽光點的歌嘅...

邊度似

一聲不好意思

他推翻多少美意

走啦你

相擁入睡
偏偏暗裡他早已另有伴侶

他都一走了之
盼望妳哭出理智